【短篇】女朋友叫我上佢屋企搞野，點知…

「喂，BB，聽晚我屋企冇人喎，不如…上嚟吖？」這是我剛認識不久的女友芯慧在LINE傳的一句錄音。她的聲音永遠都是這樣溫柔。

中午時份，太陽非常猛烈，刺眼的陽光令我幾乎不能張開眼睛。前方同學們努力地著籃球，汗流浹背，身水身汗。

我拿著手機，把背面的喇叭位置貼近坐我旁邊的宗信。宗信是我由中一開始便認識直至現在中六的好友。以前他是個大胖子，現在是個骨瘦如柴像吸毒的人。

我們坐在面對籃球框背面不遠處的地上，地面熱力不是太高。

「哇………」他表情誇張，叫得很是小聲。「唔使問阿貴，今晚唔係扑野我真係跟你姓」

「我依家個心情呢…又興奮又緊張呀」我說。

「興奮我明呀，但你緊張啲咩呢？」宗信一臉疑惑。

宗信已經跟過無數女生做愛的人，對於做愛這門子的事，他可是專家。我記得有次跟他打機，嗯…是我以為在跟他打機。事情是這樣的，當時我們在玩BATTLEGROUNDS，我看到他技術甚差，走幾步停一下，走幾步又停一下，最後更輪了。因好奇心便打電話給他，順便可以罵他幾句。他一接聽，我便說：「喂屌你咩，玩得咁撚屎既今日？」他上氣不接下氣地回答：「嗄嗄嗄…唔係我玩架…係條女玩架！」然後電話內更傳來一些呻呤聲，那女生說：「叫你個FRIEND快啲開始啦…呀呀呀…大力啲…呀…好舒服…」

「嗄嗄嗄…咁我…嗄…收線先喇…」

「唔好！唔好唔好」我立刻出言阻止，一邊脫下睡褲。

「嗄嗄…點解呀？…」

「玩PUBG……最緊要就係要隊友溝通吖麻，所以…你放喺條女嘴邊，咁咪…係囉…」我好不容易才想出原因。脫下了內褲。

之後這是電話內的一段對話。

「搞乜呀…」女生的聲音非常清楚，反之，宗信的聲音變得微弱。

「嗄嗄…我個FRIEND話……要…溝通喎…」

「喂？…呀呀呀呀呀呀…」

「爽唔爽呀？八婆？吓，嗄嗄…」

「呀呀呀…我要…同佢講野呀…呀呀…」

沒錯，我是在打飛機，還戴上了耳機，閉上眼來幻想是自己在跟那女生做愛。

不久，伴隨著他最後一聲呻呤叫聲我嚎叫了岀來，一手盡是可憐生命，接著便迷迷糊糊，睡到早晨。入睡前一刻仍然能聽到她說：「呀嗄嗄…你個FRIEND仲未撚開始呀屌…」

讓我們回到現在。

「AV我睇得多，但做我唔撚識做呀」我說。

「咪跟返AV咁做囉！」

「吓？我睇嗰啲好誇張架喎！又倒吊又玩電」我本想故作認真，但還是禁不住笑了出來。

「得呀！照做囉！」宗信也爆出笑聲。

「仆街啦你！」我輕力推了一下宗信，兩人笑過不停。

時間永遠在你緊張時便過得很快。

嘈雜的放學鐘聲連同同學們起立整理推好椅子的聲音混和，像我混亂的思緒一樣。

跟宗信在我家樓下分開後，立刻乘電梯到九樓，衝回自己家裡。為了這次神聖的破處之夜，我選了好多衣服。思考良久，我還是隨便的選了一件衣服穿上，因為等下還是會脫個清光。

約定好了晚上七點，但還是早了出門並到達。

我到她家樓下七仔便利店欲以買盒避孕套，發覺種類甚多，對於零知識的我難以選擇，所以隨意的選了一盒。

現在心情非常緊張。一路上，腦內不斷浮現AV情節、做愛招式、橋本有菜、中原愛子、三上悠亞，及幻想著等等芯慧身穿校服，乳頭在純白的校服若隱若現，更甚可能在黑色校裙裡內褲也沒有穿上，然後還配上誘人的白色長襪。

想著想著，已踏進了電梯。身旁的牽著母親的小女孩定晴的看著我，我便愈發緊張，手心冒汗。

到達十四樓，即芯慧住的樓層，我步出電梯，小女孩的視線一直沒有離開我。我轉頭偷看，她仍然直直的看著我。

電梯門關上。

我急步地走到拐角位置，前面就是芯慧的家。深了一大呼吸，便按下門鈴。叮噹聲在屋裡傳出來。

呼呼…呼呼…整個人在抖震，我嘗試讓自己冷靜下來。老師說要讓自己冷靜，說要去想自己覺得開心之事，我盡力把開心事挖出來。

叮噹聲消去了，屋裡傳來不止一人的聲音，卻不像芯慧的聲音。

我看看門鈴上寫著的1413室，這的確跟她傳的訊息一樣，難道…？我心怕不妙，想轉身就走。結果來不及，大門及鐵閘便開了。

「你係…？」一位留著黑色長髪，血漬斑斑的圍裙圍在身上，手執滴著鮮血的菜刀，臉露笑容的女人說。

「我我我…」我緊張得口吃起來「…我嚟搵芯慧咋麻…呃…想問佢借本通識書嚟溫吓…」

「哦~芯慧啲朋友仔…佢岩岩落咗去幫我買啲野，未返喎，入嚟坐吓先啦。」

「唔使唔使！！我我我…聽日再問都得既！唔急唔急！」我正想轉身就走，忽然，她把手放進我肩上阻止我，右肩濕濕的，滿是深紅色的血。

「我叫你入嚟坐吓就入嚟坐吓啦」女人的臉上失去笑容，陰陰沉沉。我頭上的一滴汗水沿著臉頰滴在她放在我右肩的手上。

留名跟進

Cls

個女人係咪劏緊個女仔 本身諗住出返去但睇到把滿血既菜刀個陣我就知呢知故啱我睇

等結局

點知個故爛尾

下 冇啦?

死定了

進到屋裡後，並不算很大。不遠處客廳位置有一位正在看報紙的男人背影。

他轉過頭來，露齒而笑，說了「唏，HELLO！」後便從桌中夾一口不知是什麼東西放進嘴裡繼續看報紙。

一踏進門，左邊是廚房，牆身、地下及操作台上滿滿血蹟，味道非常難聞。廚房外，於左方牆邊有一矮小的櫃子，櫃子上放著一個相架。

是一張全家福：他們、芯慧、她的弟弟及一位老爺爺。除此以外，還放了像一個女人嘴唇的花放著。櫃上牆身架著一把雙管獵槍，是伸手可及之處，而再高一點是一個時鐘。洗手間就在櫃旁。

那女人叫我隨便坐，她要繼續準備晚餐便到了廚房裡去。

我走到那名男人的餐桌位置，坐在他對面。是一個橫放的長餐桌，我身後是一部正在播報新聞的電視，轉頭到右方是一張米白色的沙化，沙化盡頭和靠窗位置之間有一條小小的通道，相信是他們各人的房間。

餐桌上放滿了碗筷，對面的男人吃著放在一個碗裡、被切成一片片的肉色的、看似並沒煮熟的東西，吃得津津有味。

他從報紙裡移開視線，看了看我一眼，留意得到我專注地看著那碗子東西，便問道：「嗯？要唔要試吓？」

睇落去你就知

琴晚好早訓咗 冇打文 SORRY

有呀

短篇
屌你老母呀

今時今日仲有人用個term搞野

打定先出post啦

文呢

文or老母？

留名G持

Lmlm

唔係要人吹呀嗎？

諗起訪嚇

引d仔去比人劏

Lm

快......D......呀.........
唔.......好........停......呀

我驚醒，甩甩手：「唔唔唔使喇，唔好意思既…」他噗地一聲笑出來，我不知有什麼可笑的，看著他笑了許久。他又夾起一片說：「乜野唔好意思姐，都冇乜機會食架啦，嚟啦，夾少少食！」他慶高采烈，盛意拳拳站起來拿給我。看著眼前肉色而仿彿活生生的東西，我吞了一口口水，執起筷子，偷看他一眼。

他定定的看著我，露出陰險的笑容，不停叫我不用客氣。我夾吃一片，像一片魚生。閉上眼後放進口中。腥味隨即岀現，好想吐出來，但若果真的吐了一定會令他不高興，我強行吞下。「點呀？正唔正呀？話咗正架！今次死得眼閉啦」他說罷又爆岀笑聲。我強顔歡笑點著頭。

「年輕永遠係最好」他站起來，拿回放在自己位置。續說：「你知嗎？」我盡力不讓臉太難看，嘗試擺出笑臉，點頭同意他說的話。腥味仍然沒有消去，好想喝杯水。

「我老婆後生嗰陣呢，屌佢嗰閪嗰陣佢叫得好大聲。依家唔得喇，晚晚好似條死魚咁，櫛都唔高潮。」他表現出失望，搖搖頭，又夾起一塊。跟我說「年輕永遠係最好」後對我微微笑。

我避開他的眼神，看看四周，皆不見照片中芯慧弟弟的身影，應該是跟著她一起出門買東西吧？

這時，門鐘「叮噹」一聲，廚房本來關上摺門，那女人把門大力一開走出來，開大門。

「買唔買到呀？」她問
「買到呀」一把非常耳熟的聲音傳來。

鐵閘門開。

「你個同學仔嚟搵你喎」
「吓？邊個呀？」能聽出來，那聲音大感驚訝。

她拿著醬油走到廚房裡，關上摺門。大門啪地關上。一名身穿純白校服，黑色校裙的女生一臉呆樣站在門前，是芯慧。

「乖女」男人轉過頭去，平淡地說。
「阿爸…」芯慧脫下平底鞋，然後把襪子脫下，光著白哲的雙腳走到洗手間裡把它扔在一個小盤裡。期間，她一直在跟我用口型傳送訊息：點解你會喺度架？我又以同一種方式回答：你叫我上嚟架麻。然後她走過來捉著我手，拉我到窗邊位置，輕聲說道：「我LINE度叫咗你唔好上嚟！」

我呆了，便拿出手機，開啟數據。她顯得難以置信「你唔開數據？WHAT THE FUCK？」我回答：「我增值嚟架，得嗰五十蚊，長開會一秒用晒呀」她聽後用手蓋住眼，輕輕的搖頭。

然後，女人打開摺門，雙手上各端著一碟餸菜出來。手機震動，LINE提示音響起，芯慧的短訊便隨即傳來。訊息顯示：「今晚唔好上嚟」

「喂，食飯喇！」女人叫道。

「吖！」芯慧忽然想到什麼。「你今日嚟做咩架？」我立刻明白她的主意。

我們兩人的語氣浮誇得要緊，雙眼瞪得好大。

「哦係！我諗住…嚟借通識書！因為…聽日測驗啦麻，係囉！可唔可以借嚟呢…？」
「好呀！我即刻借俾你！等我一陣！」她立刻跑到自己房間。

客廳中的兩人已經在吃著晚飯，香氣撲鼻。桌上的是簡單的梅菜肉餅，香菇鑲肉和一些菜，令我開始餓了，雖然我已經在出門前在阿波羅買了個燒賣撈麵。

芯慧拿著通識書從房裡走到我面前。 「好喇，咁返屋企溫書喇喎！」她拉我到大門前，開了大門，準備開鐵閘之時，我肚子大聲作響。

「睇嚟你個朋友仔肚餓喎」女人說。
「喂，食埋飯先走啦！」男人高興地說。

芯慧沒有回頭，開了鐵閘，「唔使啦，佢屋企煮咗架喇！」然後推我岀去。我急步走著。背後傳來大力放下碗筷聲音。「芯慧，唔准咁冇禮貌架！」「阿媽唔好呀！！」

我發覺背後有人從後面跟著，回首察看，是那女人！我拐彎走到轉角處，電梯正在從16樓下來，我按電梯鍵，14樓，門打開。拖鞋聲愈漸逼近。我立刻按下G樓，關門。

門要關上了！門要關上了！

叮！

咦？

電梯門打開，眼前是猙獰笑容的女人。「岀嚟啦」我緩緩走出電梯，呼吸很是急促。「行啦」她又說。接著她在垃圾筒位置好像找到了什麼。我走回剛剛的那段路，她跟在我身後，眼看著站在家門前的芯慧。她瞳孔放大，指著我身後。「培生！」回頭去看之際，頭便被什麼打到，倒了在地上，視線開始模糊，然後一片黑暗。

當我醒來時，自己已經被捆綁在椅子上，身旁是已關上的電視動彈不得。眼前，男人翹起大腿摸著下巴注視著我、女人站著，叉著腰以及坐在沙化上，一臉擔憂的芯慧。「點煮好呢吓？」女人走過來，摸著我的臉。他聽到便微笑說「今次試吓炒啦，拎個手、腳嚟煲湯，春袋同細佬一樣做法啦，切片生食。」

我諗咗好耐用乜字好…

對唔住

出咗喇

lm

唔係咁開心呀

就咁睇成件事其實好傻仔 亦證明故事男主角一係窮到咩咁 一係平時毒過毒撚 手機要用增值之餘仲要熄數據 如果唔係咁我覺得係一個好唔合邏輯既野

知唔知呢個係咩台

屌 咁早入嚟係我錯

好撚痴線

咁用咩term好

好亂

敦倫

more

褲都除埋點知有春袋刺身
唉我都喺出返去先

好正常，大把中學fd係咁

50儲值卡同98月費無限

真係架？［sosad]

諗起get out

推

唔明點解要咁樣？有咩好處？

窮撚 同埋慳電
btw 樓主標題黨 又好多唔合理位

睇個故姐 何必咁認真

好撚不安

個故俾我既感覺好似resident evil7

正常人會唔會真係走出lift門

呢下我覺得基於男主角個性格似係真係會咁做

正呀

屌你老母live左

Live咗 春袋刺身真係唔得

男既食女既屌？

主角性格營造得好好

完咗
食緊春袋

根本就係 仲要醒返嗰度太似 電視機同坐喺度
但前面冇乜舖陳 一入屋已經太奇怪 正常人應該覺得唔對路走 太唔make sense 投入唔到

LM

點解我會入咗嚟

真係咁咩
就算佢係細膽都好 都唔會聽到叫佢出返lift就出啦
你話部lift到之前 個呀媽已經喺後面叫佢返轉頭
佢唔聽 想照入lift但係就俾人扑暈唔係仲合理咩

有Get Out既feel

留名一身蟻

屌

> >

屌你老母
好撚核突

More

屌樓主係邊

但男主角個性格似係會照留低同埋係架lift到俾人叫兩叫會出返來

太早入黎 我錯

唔係短篇咩😩

短篇都完唔到

飽撚左

春袋切片生食

比人食左拿？

樓豬比人食左？

賓周好似合理d喎 起碼可以當象拔蚌

完左架喇? 真係短篇喎

Open ending?

樓主想俾人春袋切片？

lm 等食春袋刺身

屌，咁撚慢

文呢！

完咗？

吓冇架啦?

入錯post 有怪莫怪

睇黎應該無了

樓主係咪講緊佢自己女朋友叫佢上去 一路直播緊

尾已爛

此post已完

春袋本來就係片

冇啦？

真係好短篇 完左

尾

好Bio 7 feel

文啊!!!!!!

生化危機
倒模咁樣

短篇都可以爛尾

已

睇到想睇又爛

樓主去左邊？

樓主俾人食咗？

早知唔咁早㩒入嚟。。。。。

半年後再入過嚟

完

完啦. 辣殺

垃圾屌你老母爛尾

培生視覺完

我究竟睇左d咩

春袋刺身

真係短到無得再短

睇返樓主之前個post 又係出出下唔出 正仆街

有冇人作埋落去

屌你老母我究竟睇緊乜鳩

無啦?

完！

等我作埋落去啦

呢個時候男人同女人突然間為點樣烹調我個龜頭而嘈起上嚟。「屌！梗係清蒸啦，原汁原味呀嘛！」男人激動地說。女人聽到之後就話「你係唔係低能㗎，清蒸邊撚度有味。緊係落鹹酸菜炒啦。」兩人各持己見，互不相讓。芯慧眼見男人同女人只顧吵架，根本冇注意到佢。佢就趁呢個時候幫我鬆綁。唔知呢啲係咪就係天意，係芯慧成功幫我鬆綁嘅呢一剎那，我竟然因為太緊張，冇控制好括約肌，放咗個響屁。隨即被發現，女人即刻吩咐男人將我同芯慧綁返起，然後佢哋就繼續吵架。神奇嘅事就發生啦，男人竟然冇完全綁實我隻右手。經過我一番努力底下，我隻右手成功脫離左束縛，下一步就係要用我隻右手去解開其餘嘅部份。此時男人同女人嘅爭拗似乎已經踏入尾聲，因為佢哋已經達成左共識「上次煮芯慧細佬龜頭用咗鹹酸菜，今次試吓用荷蘭豆炒。」之後女人隨意地問咗男人一句「 今次綁好咗佢哋未架，唔好好似上次煮細佬嘅時候咁，冇綁實差啲俾佢走甩呀。」呢個時候我嚇到屎都標埋出嚟，心諗「天呀！求你做下好心！打救下我啦！」誰不知男人竟然睇都冇睇就話「綁好左啦屌！港女真係麻撚煩！」正當我以為有希望走甩之際，芯慧竟然彈出一句「咁有冇綁埋右？」屌！都叫佢唔好上咁多連登架喇，你估好好笑咩。男人望一望我隻右手，即刻發現咗原來佢差啲比我走甩。

屌你又唔錯喎

雖然好on9不過笑撚左

樓主

係ok但洗咪係咁quote曬兩段長文

樓主有前科 寫寫下走左佬